
                      Una película basada en un videojuego bástate entretenida y bien echa, con unos gráficos espectaculares, donde han cuidado muchísimo los detalles. La historia está muy bien aunque deja la pelicula abierta a otra entrega y seguramente a la trilogía....esperando que si hagan la continuación si no es una perdida de tiempo la película
        
            